班泡菜仔打仗死哂的話，香港男仔就可以去接手班泡菜妹

係人都知韓國女仔鍾意香港男仔
如果班泡菜仔打仗死哂，韓國女仔既接手人一定係香港男仔
唔洗再受班港女既氣，做返真正男人既機會黎啦

btw韓國妹係東亞女仔中最唔崇洋，所以美國佬可以死埋一二邊

咁撚柒又整撚閪容你接撚埋我果份啦屌鳩你老母臭閪

北泡d女

韓妹十個九個都係肥婆黎wo清

你想要整容整我靚性格又好既韓國女人
定係唔整容但樣衰而且格臭既香港女人?

同埋唔係真係咁多韓國人整容架咋
睇數據，日本美國仲多人整啦

等我黎啦

下
好多都係骨架大得黎瘦又高又白wo
點似班港女咁又矮又瘦到冇波

我接靚女你地接肥婆

我幫你